龍心真係玩大咗，大丁而家如影隨影點都飛唔甩

個肚仲唔知有冇大到

無法播放此影片

ＣＬＩＣＫ入去就睇到

對奶大左

大丁，加油啊，唔好放棄！

龍心，玩女人，食屎啦你！

龍心好識食

想飛的著草都唔得

扮癲扮得咁過癮
依家遇著個真係癲既

有冇睇最尾個句，佢咁鍾意拍人片呀嘛，好明顯係搞尻翻龍心

傻西龍心都有今日

今生今世

抵

一個癲既 遇到另一個仲癲過佢既

覺得龍心突然正常左

搬屋加斷contect

大J又幾有禮貌

上得山多

想借條女上位嘅人
比條比佢更癲嘅女人借返佢上位轉頭

抵撚死呢條仆街

18分鐘到果d聲嚇撚死我
正宗痴線婆笑聲

會唔會有一日會斬佢

絕影

越黎越肥，係咪真係大肚
再大落去就無得落，咁就生出黎，個b就陰公

龍心抵死，你條仆街都有今日喇

好佬怕爛佬,爛佬怕

啲笑聲好撚恐怖

之前仲有柒頭話大丁會醒

一物治一物

龍心咁有錢 一野飛去其他國家著草
大丁點跟

不如諗定龍心個仔叫咩名好過

點解佢唔跑走

覺得兩個都唔係正常人
只係引人關注

cls 龍心遇到個情癲大聖

龍心一直播 女大丁就搵到佢啦

佢傻得嚟又識同司機講唔該

肥咗咁多真係似有咗...

鬥獸棋
以前講命中註定我都唔信

唉 大丁真係生龍仔我會捐$100

可以就係有左龍心先唔鳩理佢

大J好慘

眾籌生仔啦

嬰兒搖晃症候群 100$

雖然覺得佢好抵死
不過龍心已經可以報驚

2.嬰兒搖晃症候群 100$

好似係因為上法庭先撞到

今生今世得咁開心呀拿

佢知龍心住邊，手尾長
除非龍心搬屋

大j 好可憐

用曬平時龍心教佢點玩人ge招數，用返係龍心身上。抵撚死

好好笑
扮聽歌，每分每秒係度諗緊點走
跑馬路又唔得，上的士又唔得

龍心仲放大丁含撚片上pornhub
癡撚線

其實佢真係玩野可以先報警有人發放淫褻影片 (香港犯法), 我諗佢屋企咩 password 都有齊. 起馬龍心會怯, 龍心係扮傻一睇就睇得出, 玩女人玩到咁撚樣一定有報應.

‘唔該司機’

龍心呢鋪真係遇著個真傻
唔係 係真愛先岩
連放佢自己扑野片上網都唔介意
淨係跟著佢身後都覺得好幸福
呢鋪真係真愛

大丁加油

龍心 係扮
但大J係點

玩厭左，就飛

Link?

22:00
真係想跑走

條女告9龍心老強佢都含得撚

支持lihkg幫大丁開個gp
幫佢24小時追蹤龍心

屌慣鬼妹好快就玩厭大丁 不過依家佢都周身蟻

支助車錢同24小時定位
我龍心之後唔洗扮

笑死，抵你個仆街龍心啦

報警話俾龍心女女女囉

龍心以為其他人都可以好似佢咁控制自己癲唔癲

夾錢比佢揾龍心 之後繼續食花生
睇人仆街最開心

佢二野先勁，我同佢情侶黎架拍緊片
仆街

抵撚死啦龍心
不過大丁真係好撚豬 好難同情佢

細龍心

仲恐佈過牛佬絕影

下世小心啦龍心施主
今世你就將就下 做返個好爸爸
痴少陣線啦
善哉善哉

扮癲遇上真癲既

女大j 生出 黎果個會吾會好似大j

龍丁

2005年拍過

屌你 load左陣先知你做咩貼呢個

龍心真係走住黎屌

龍心金次真係奶屎了

SCHOOL DAYS

真係大左肚？

我覺得大丁 我可能會用把刀隊冧龍心 癲起嚟 我諗緊咩都咁做

癲起呢佢咩都敢做

條片有冇backup 真係笑撚死
比人追斬

抵啦

點解你地無人覺得係劇本

居然可以睇到18分鐘

1.75x倍速
再加上無聊

玩出火啦
咁就一世 我指龍心

房山師業宿
至不大丁待

女人唔可以冇事業同埋錢
大丁妹，你諗辦法長期拍YouTube都好乜都好
我唔介意你加廣告

或者你開始接拍啲美容廣告甚至化妝？
黎個大改造， 借勢造勢
我唔想你完全冇收入
平時食嘢同埋跟蹤佢都需要錢㗎嘛
同埋你做YouTube做得叻過佢啦
爬過佢頭啦！

我見到你對陌生人對司機咁有禮貌、咁傻，我心疼你

shhh 唔好嘈到其他觀眾
入戲少少啦

佢真傻定假傻
兩條友都係一時青山openday一時正正常常
對的士佬都好有禮貌喎

當時都未知驚

仲諗住當人水魚咁禁趙完鬆 點知捉蟲入屎忽

佢地跑緊個幕勁撚似王家衛d 鏡頭 重慶express

依家搞到龍心都唔撚出片

成日覺得好似夾計做戲

兩條友夾埋做戲

捉蟲入屎忽

弊著呢鋪中左獎呢

扮曬野
跟咁耐都唔上的士
兩條友咪再做戲啦

龍仔

大丁跟硬佢成世

乜野係笑丁療心
真係不知所謂呢兩條友

龍心教大丁扮傻、
岩拉岩拉、一齊扮傻🤤💕

拉你老母

好sweet

Joker and Harley Quinn

根本就係劇本 一有新片就po上LIHKG 刷view

我明白㗎龍心
俾女纏仲要咁豬真係好慘

你都有今日啦

龍心: 乜香港人咁痴線

大丁會唔會殺左龍心再自殺

佢可能覺得反正自己乜q都冇晒，要玩尻龍心

Bobo boy

偽痴線扮痴線嘅下場，就係咁㗎喇。

留名睇命案
龍心遲早比條女搞到真巔

龍心根本正常

一來靠癲搵錢
二來太叻

笑撚到痴線

佢有錢就唔洗食軟飯啦

原來前後都無三個月

係四個月

留名

玩足四個月咩都厭啦

又吹奏呢條友係叻
請問叻係邊

拉你老母咩

叻響發癲、控制人、呃蝦條

真係唔明佢有咩叻

屌 完全係火雞姐追史提分周嗰段戲黎

龍種

社交能力
語文能力算唔算？
雖然佢做d野仆街
點睇佢都似一個醒目仔黎既

佢同的士佬應該講唔好意思
唔該乜鳩

龍之子

語文能力？佢d英文普通咋喎
醒目？都唔覺喎
佢只係一個賤人
唔好吹捧佢啦好嗎

想唔服 feed 廣告個 AI 都唔得。用 keyword search 都算，連我睇緊個 post 係咩表情都中埋

假傻遇上一嗰真癲嘅
真係恭喜恭喜

龍心皮已收

其實佢讀到碩士 叻過9成連登仔
佢醒係事實 我覺得你係想踩抵佢叫人唔好吹捧
但其實醒 同 吹捧 兩回事 我認佢醒但係唔會吹捧

9成咁少？

龍(小)心

人地係外國讀碩士架on9
好似你呢d asso仔咩

龍懷軒

唔知點解覺得 新年前後
實有事發生
School day 結局式

含撚片求link

叻唔叻就見人見智，肯定嘅就係自信心好強同面皮厚

生個仔出黎害左個仔 個老母咁癲

龍心個樣

抵撚死
成日收錢出黎搞事

千秋萬世

仲講扮唔扮傻
扮傻扮到喺外國俾人打甩門牙又打斷手
同馬車扮傻扮到支那坐監一樣

連登仔真係好鍾意非黑即白

大丁比心機呀

咁都有得吹奏條戇鳩

生個龍仔出黎

班白痴廣告撚又出現返

個仔叫龍小丁

佢拍片有無著底褲？

勁好笑

好難講.... 癲起上來...

毅進星100

癡撚線universe phrase 2

龍心真係仆街

其實大丁好慘， 俾人攪大佐個肚， 如果佢生佐出黎， 個BB仲慘

BB大個左可以拍戲

龍心

條片無咗
早十幾分鐘先都睇到

有人backup左

同意

有啲咁嘅事

點解一個正常女仔會搞成咁 好心酸

之前正正常常剪短咗頭髮讀木工嗰排再之前咪就係癲得濟俾人打甩牙，可能就係因為咁變正常
所以你見到佢而家門牙係假，有條罅
幾年前有段youtube佢都講過咁

屌你老母 on9少陣啦

關開司咩事？

現實係大把好似龍心呢啲無賴男人 又叫著有樓有個臭錢
跟住生埋啲私生子

其實大丁冇返工做野 佢邊有錢生存

係咪真係大肚架?

佢地幾個其實係咪mental 問題?

根本有病, 精神病院都有晒佢地record
係連登仔話人扮顛

全部都係扮出黎架 又話龍心踢佢個西

覺得大丁把聲有啲似梁詠琪

咁其實佢地係咩病？一定唔係抑鬱啦
精神分裂又唔似 又無同空氣講野幻聽個d

痴痴呆呆坐埋一台
瘋瘋癲癲連登喪鞭

上連登哭訴大把人助養
大家當睇大戲

巴打你養佢啦

毅進星 $100

龍心好慘

躁狂症，龍心自己講

抵撚死

大丁個channel del 曬片

但佢唔似好躁
大丁呢？

有無買樓比佢？

im sis
bro

好撚癲

報應啦

大丁轉左來生來世做ICON
會唔會就快自殺

個b叫龍一丁

龍心咁就一世

唔係㗎
之前有段片係屋企影
佢無啦啦為咗把風扇擺位
嬲到好似想打鳩女大丁咁
好痴線㗎條友
為咗把風扇仔咋
所以大丁話龍心會郁手真係唔出奇

個仔就慘
兩個傻既做老豆老母

咁大丁係咩病？

返而想知大丁老豆係咪已經當無生過佢

叫咩名

Lm

負負得正

龍心出得黎行 預左要還 認住天水圍陳浩南

點解有人可憐條女,忽左上腦,抵死
兩邊仆街我都開心,食住花心睇佢地點仆街

個仔真係不得了
最好生女 一定做淫娃

根本一直在玩命 兩邊都
睇到佢地仆街根本就係大結局 Happy Ending

真係不得了！

神經病

borderline personality disorder

躁狂唔係只有發火 燥底既病徵
仲有思考活躍跳脫

認真睇聽得出佢為左龍心野官非，又拍含撚扑野擺上網，全香港人都知佢D野，好明顯依加唔俾龍心打完齋唔要和尚。纏住佢

BigDing係咪佢?

唔似係 不過好奇怪既係兩三日就有1k subscribed

大丁個樣好真，佢對龍心嘅愛可昭日月，我見猶憐

認真，睇得出佢幾鍾意龍心，但請及早尋找精神科醫生獲得適當治療

單機啦傻鳩

我都想知，而且佢屋企又冇得番，龍心又趕佢走，其實佢可以住邊

好似笑丁療心先係真身
但係唔個點解琴日del哂所有片

笑丁療心一定係真身 有開過live

真係有左？

龍心醒嘅就自己入青山避世啦

好似話露營

如果係就真係好撚慘
本身好地地一個女仔
而家搞到人唔似人

咁都要食飯換衫呀…
其實係咪有偷偷地返屋企？
反正都係貝澳

似係扮野 應該都係住龍心到 露營手機點叉電

車費唔平 呃view賺錢

其實二個都古古惑惑，有時又夾埋做戲

如果唔係做戲 龍心都幾仆街 搞到大丁冇晒前途